你後悔讀CS原因

Cs = condom
Cs 年年月月日日都要追新野
到三十中就冇人請，你日日努力積累經驗係廢。
公司cut人，一定考慮cs team。
只要岩岩畢業頭十年吃香。
追project日日ot，
比sales當狗屌追進度，
比客追新function，
就算比你coding冇bug,有咩事其他team(廢人)做錯野都入你數話你教佢教得唔清楚。
到printer壞左，有人唔識用excel,photoshop,乜7都搵你。
成個公司用黎搵錢既software product 都係你開發,但係公司地位同狗一樣，比一堆垃圾sales騎住。

如果，你接受到以上既文化先讀CS

寫多個真實故事，

公司有前線team想要個小程式可以顯示數據；
所以coding team要寫個js +database+ server。
完成後前線team覺得顯示數據唔夠好；
所以 coding team 要寫一堆sorting 同export excel。
完成後前線team希望可以更自動化，
所以coding team要寫一大堆business logic auto send data 去唔同client。
完成後前線team想要更多data 分析；
Coding狗表示冇問題。
完成後前線team表示佢成功令客人好滿意，得到老闆升職加人工；
Coding狗表示冇問題。
去到最後前線team想要press a button就有糧出。
Coding狗表示冇問題，開心就得。

唔滿意咪轉工lor 做得it 行頭咁闊

樓主以為呢啲剩係發生喺IT行業咩

你老母就闊cs同it 都唔識分
就係你而種食屎狗既態度，證明冇人尊重cs

都會有不過一個出色既developer 其實唔易做，
去得google同其他大公司做developer 既人其實都有好高既學習能力，基本上咩行業佢地都會好出色。

但係好多人鍾意搵佢地黎做example,證明developer 有幾好做，最後吸引左一班hello world coder 入行，寫左一舊屎出黎。

明年首季打工仔平均加薪0.8%十年低 IT業吃香：萬八請唔到fresh grad

其實所有要跟人哋requirement 做野既工都係閪工，production 出咗事你揹，個客臨時改requirements meets唔到deadline 又係你食..

做到隻狗咁都係唔滿意，仲以為好撚易做

搵得太多錢 唔知點洗

嬲完啦?番去繼續打code啦

P牌仔都睇唔起programmer , 讀cs就係咁。

無女無錢無頭髮無撚用

我最討厭做到半路改requirement 仲要串串共既客...

我都係, 但我係做IT Related...D 野傾好晒又成日改...錢又唔加...又多多要求...又串...

不過你讀得掂CS證明你都係叻既

入錯行去錯地方咁解姐

對IT有熱誠又如何? 無飯開無錢租樓就咩都唔使講!

最慘就係經常超時工作! 女朋友!老婆!都做了有錢佬的公廁!

想像一下, 今晚, 你已經係第N晚無補水屈響Office開始改program, 陪唔到你將結婚的女朋友晚飯.
女朋友見你咁忙, 就應了某位已經投身iBank的舊男同事邀約,
去佢中環Soho的studio flat食Home Made特色義大利菜.

7:00pm,
你聽著Team Member介紹由佢專程由MSDN親手下載回來的Code Sample;
你女友聽著iBank男介紹佢專程由意大利親手帶返來的頂級風乾火腿同紅酒

7:30pm,
你同戰友Brainstorm個database點改, table building的關聯性, 渣住杯咖啡講到眉飛色舞
你女友聽著iBank男講述公司去泰國 team building的搞笑野, 渣住紅酒笑到花枝招展

8:00pm,
你喝著今晚第三杯咖啡, 一路等成堆Program compile, 一路看著波多野結衣的日文Blog看到面紅耳赤
你女友喝著今晚第三杯紅酒, 一路等個黑松露resotto出爐, 一路聽iBank男講佢同女同事的flirting過程聽到面紅耳赤

8:30pm,
你戰友盛讚你用天藍色的Style, 很User Friendly的介面;
iBank男盛讚你女友帶天藍色的胸圍, 很User Friendly的前扣.

8:45pm,
你手拿著令人羨慕的Samsung Galaxy S4, 沾沾自喜跟戰友示範3D遊戲的流暢, 還打電話叫外賣, 說話音很清析.
iBank男拿著Vertu Ti, 跟你女友示範Vertu 客戶的私人秘書服務, 還打電話訂樓上的酒店房間, 說話音很清析.

9:00pm
你已經飲左六杯咖啡, 金精火眼wing wing地, 走去後樓梯煲煙差電
你女友已經飲左六杯紅酒, 眉絲細眼wing wing地, 走左去露台看Soho的夜色

9:30pm
你的戰友也來到後樓梯, 搭住你膀頭, 吹開你呼出的煙
iBank男也來到露台, 攬住你女友柳腰, 輕吹她敏感的耳

9:35pm
你的電話突然響起,老板問你在那裡,你話起公司自己個位, 再問你program寫成未, 提你明天上班不可遲到
你女友的電話突然響起, 你問你的女友在那裡, 佢話在家,再問佢做緊乜,佢話有點發燒, 在家休息中, 佢提你佢今晚會很早睡.

9:36pm
你一口含著手中的煙頭, 深深吸一下; 你舒暢的呼出帶咖啡味的一口氣...
iBank男含著你女友的耳珠, 深深舔一口; 她舒暢的呼出帶紅酒味的一口氣,

9:45pm
你回到中央冷氣已關的Office, 上衣已經脫了, 剩下白背心和戰友繼續博殺, 你就如工作專業的好男人一樣, 身體流露出為工作打拼的汗水.
iBank男扶著你女友去到開著冷氣的酒店房, 上衣已經脫了, 剩下白色Lace Bra和iBank男繼續纏綿...你女友就如東莞邪骨的蕩婦一樣, 下體流露出白白黏黏的蜜糖

10:00pm
你興奮的"啊!"了一聲, user interface 終於出到了
你女友"啊!"了一聲, iBank男終於插入了

10:30pm
終於完成了, 你跨坐在座椅凳板上, 讓杯中最後一滴咖啡, 流進你喉嚨深處, 然後滿足的放鬆趴下
終於高潮了, 你女友跨坐iBank男的粗腰上, 讓男根最後一股陽精, 流進她陰道深處, 然後滿足的放鬆趴下

12:00pm
你打電話給女友說你過了很忙, 但很有成功感的一天, 眼神還流出工作上的成功感.

你女友亦說過了很累的一天, 但很有滿足感的一天, 下體還在滲露出iBank男的精液.

樓豬係咪覺得讀CS=做programmer？
係嘅話樓豬唔應該讀CS